點解籃球冇咩戰術可言

足球連馬會阿伯都識講戰術

以前有戰術架
近幾年興鳩射3分先冇

跑馬馬會阿伯都有戰術啦

籃球D micro戰術深入過足球好多
每一個play都好似捉棋咁

但macro嚟講就肯定係足球
始終11人要大家齊心執行係難過5人好多

所以D人成日話美式足球係最鬥智嘅運動
係因為佢場上每隊十幾人要配合得好好，外加每個play要使得好精細

籃球要想深刻D睇到戰術，可以留意下臨完場前幾秒落後兩分，D球隊點樣部署攻守

仲有成日話nba變3分大賽嘅，唔計3分最強嗰幾隊，你哋可以睇下全場，唔好成日睇完精華就算，根本三分冇你哋講到咁嚴重，除非好似勇箭咁咁射得，如果唔係只係累自己，琴日viu播咗雷霆對馬刺，雷兩個主力3分加埋3/10，馬刺兩大主力就不嬲3分不射男。你可以睇到兩支聯盟勁旅點樣打比賽，不知幾好睇，精華就一定會剪晒D 3分入去，你睇live就會發現好多炒咗嘅比人cut咗咁解